尋日個火系魔法師會唔會唔係自己人

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

是但啦

是但啦
都救番唔少手足

做乜篤灰？

咪再post la

崎玉師傅

有咩所謂姐 事實係真係頂住左畜牲部隊

不推文
佢係邊個重要咩

咪轉個字眼又喺度捉鬼啦

總知佢救左班手足啦

救到人就係手足

睇落係自己友啦 佢無睇住來掉
d 狗會睇住無自己友先掉 其實應該玩火魔法啦 救到唔小場呀 無理由仲比人打唔還手 佢地直頭先殺人咁 槍槍打頭

理得佢係咪鬼

唔重要
唔好用係咪鬼嘅思維
呢種思維解釋決唔到問題
永遠無法證實

用佢嘅行動對大家有無益諗
個火的確係救咗人 阻止咗對方推進

就算佢係鬼 都係對大家有利嘅鬼

懷疑受干擾 無理由日推夜推連登仔完成唔到

佢既火魔法真係stop左popo 前進

所謂愛國藍衫者， 汽油彈投擲示威者不果！差點誤傷警方！

包到咁實 點傳都拉唔到人啦

不篤灰不分化

甘道夫

唔似有d係挑釁

對住啲popo出火魔法既係咪鬼都好
都係自己人

佢真係做得好好

又post？ del post please

G O O D J O B

弱撚智
老人家一定係敵人？

睇佢個跑姿 肯定係同路人啦

如果你有係高位望住
呀叔係等狗上gear先點魔法
狗一衝就喵狗施法術
係佢隻手渣左d，唔夠力先飛到咁近手足同記者
但都幫到手足撤退

你班冷氣軍師檢討下，呀叔都有用過你呀

係鬼就唔會咁易比你認到

不推文，唔想佢俾人拉，咪撚再捉鬼，屌你老母左膠潔癖撚

又loop多次 想點?

屌你老母樓主正垃圾

全部都係黑警做嘅

果個no look pass 勁過哂所有自己人啦

最撚勇係個中老年呀叔

仲要唔block bloc

大家好好保護手足

鬼都勇過我哋

起左底 係自己人黎割蓆篤灰先

唔割唔割

停止捉鬼

樓主你係咪想人疑神疑鬼等第日兄弟唔敢用火魔法

無問題吖，邊個做有乜所謂
成日驚唔知係咪自己人不如咪出嚟啦
因為全部人都唔識嘅
做好保護措施，有咩幫手隔離左右
咁就夠
咪撚再捉鬼！

咩事

總之佢係幫左前線

邊個重要咩? STOP到狗先係重點

速龍係咪好驚火魔法同水魔法？

自己人，高經驗值火魔法師

咪係囉
捉撚完鬼未

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

佢救完人
你仲要拎佢黎講 覺得佢係鬼？

其實唔怕，最怕既鬼係帶路鬼
同散水時拉跌義士既鬼

不推文

唔好一句就質埋黎話人係鬼，做到野就得啦
俾你做魔法師，你都係咁驚青掉完就走啦
事實就係成功救到好大班人

果個時間掉就知唔係鬼

又block 多個on9仔

All petitions never send any cfm email, why?

不推文plz

呢個真，好多fd都收唔到

真勇武

真勇武

係係係 一定係差佬臥底 手足咁乖點會玩火 希望會多D臥底

臨時email申唔到或ddos緊

一樣警察扮一係自己人
無中間

勿篤灰

唔好理佢

又想玩捉鬼？

落點勁靚

咪撚推唔該

救人嘅話冇人會嘈

其實火魔法燒下唔會死

阿叔仲要著藍衫

樓主係鬼
不推文

你想點證明？
證明到真係唔係咁你會點？

睇時機同佢掉乜就知係唔係鬼啦
佢用來幫人阻敵後退仲鬼？
腦袋是個好東西，真希望大家都有一個

上連登用下腦唔該

好撚型

樓主開完po自己潛水，由你班傻鳩推，你地又唔用不推文回覆

實係啲狗扮